有無人愈黎愈收埋自己？

以前好outgoing
但近呢幾年變得唔想同人social

我可以keep住開話題keep住同人傾
但就唔會傾得深入
覺得無人想聽我講野 表達能力愈黎愈差

自從上了連登，越來越唔信任人

有
雖然會有好多想法
但成日覺得人地唔明白自己
變左越黎越唔想同其他人講心事

明，有時好多野想講，但覺得人地唔明都係算啦 雖然成日返工笑笑口大家都覺得我好開心，但其實只係唔想氣氛尷尬同維持同事之間嘅關係 以前以為同事可以做真心朋友，但其實真係唔得 一有工作利益就好難

相反
由細到大都摺
依家慢慢開放返自己
但好似有D遲

唉一樣啊

我都係咁
有時班朋友約出去又唔叫我
搞到自己越黎越被動內向
佢地唔揾我我都唔會揾佢地

有 人越大之後完全唔想開托新圈子
除左以前中學班老死之外
真係冇乜同其他人傾計
有時仲會好撚厭惡識新朋友
覺得好似r fd好撚嘔心
莫講話識異性 同性朋友都冇乜再識過

我都係，自從冇人再理我果時，愈黎愈唔會同人交心

識左新朋友又唔想應酬
放工放假寧願做自己野,打下機好過

我諗係我自己無自信 認為無人會想聽我講嘢
又覺得一個人唔洗同人social不知幾好
但喺ig見到佢地成班Fd出去食嘢 自己又好想join

以為自己開post
重新認識人好攰

一模一樣

日日咁既生活 邊有心機周圍social 人越大越摺好正常

一樣 啲所謂朋友當過客看待算

其實冇人想聽你講野,

大家只係會聽到佢地想聽到既野,

冇人care你係點樣,佢地只係care你點睇佢.

就算佢聽到你想表達既果句, 佢又係唔係真係明你想講咩?

我睇到眼中既所謂紅色, 又係唔係唔你眼中既紅色?

對唔住.....雖然我扮傻配合你聽你講野, 但係其實係因為我睇唔起你,覺得冇必要加唔值得同你較真,

如果我同你講真話,同真面目對你, 應該係你太微不足道到我唔care你 feeling.

試過好多次當人好朋友 但人當你nothing
人地一句下我同你唔係好熟就ko你
宜家grad左個個po相合照話要reu
但無一個人 記得你會po你呀 但自己當人frd
成日同自己講 要保護自己就唔好再交個心出去
收埋自己就係保護自己嘅方法
同人社交好攰啦 唔想再俾人hurt啦
唔想同人深交 唔想同所有人有太大關係

有 近排有返自信social返

有
朋友越來越少 好多都甚少聯絡
基本上心事都係自己知
老友屋企人都唔會講
有事連見佢地都會搵借口推左佢

有時

去死啦你
做咩仲痴埋我到
由今日開始我下定決心要絕對ignore你既一切
我唔撚會再中意你 我唔撚會講對唔住
因為我無撚錯 錯既只係依個唔撚通情達理 唔撚開鳩柒明既垃圾屎鳩坑屎忽鬼撚屌社會
去死啦屌你奶！！！！！！！！！！！！！！！

其實冇人想聽你講野,大家只係會聽到佢地想聽到既野,冇人care你係點樣,佢地只係care你點睇佢.

就算佢聽到你想表達既果句, 佢又係唔係真係明你想講咩?

我睇到眼中既所謂紅色, 又係唔係唔你眼中既紅色?

對唔住.....雖然我扮傻配合你聽你講野, 但係其實係因為我睇唔起你,覺得冇必要加唔值得同你較真,
如果我同你講真話,同真面目對你, 應該係你太微不足道到我唔care你 feeling.